今日隻90後竟然過份到唔返工

正常餐廳打風都開工（時薪x1.1）
尋日已經叫左隻90後 今日準時反工
今朝佢竟然話打風唔想返！
我問反佢十號風球你洗唔洗食飯！？
佢竟然話聽日再返
下個月一於減返佢2蚊時薪

90後 不知所謂

黑色暴雨、8號、9號、10號風球下毋須上班

根據《守則》，在8號風球、9號或10號颱風警告、或黑色暴雨警告生效時，僱主不應要求僱員上班，除非雙方有事先協定工作安排。

on9仔, 你無權單方面減人工, 勞工署見啦

我係老細

黑心老細

證明老細無腦, 你有權炒人但無權扣減人工

返過餐廳未😂

我有x1.1俾佢架

好彩我間餐廳個90後
今日有佢阿媽送佢返黎
宜家佢阿媽坐埋一邊
早餐食完炒蛋多士
而家又食個午市A餐
仲話等佢個仔做埋茶市後一齊走

被人告過未😂

屌佢老母落雨仲叫人炒蛋

冇合約架師兄😂

講係咁講姐
勞工處廢架 佢要佢番工都唔會犯法
佢意思係 都係要僱主員工自己傾番

所以放依段野出黎都係廢

每行最尾無icon

又唔隔行

呢個屌90後嘅post唔合格，要重作

真人真事

佢未話聽日先返工囉！
如果段嘢廢，隔離個颱風po就唔會咁多人開香賓啦！

利申：無返工！

師兄又有d道理

開香檳係因為 公司政策同policy 而唔係依段垃圾野

正常公司點會跟佢

公司幫你供mpf 應該都係公司政策同policy 咩公司對員工咁好？

d垃圾90後寧願係時事台鳩up都唔願番工 香港無得救

俾負評既都係垃圾90後！

Ching hi ball

收皮啦屌你老母

你係90後？😂

你呢個腦細真係無用 俾我都廢事翻你間濕9公司☹️

低質90後post
參考下豬蛇個d先啦

拎颱風同mpf比 除左話你on9 都唔話你咩好
公司唔幫人供mpf 公司就犯法
公司颱風叫人番工犯左邊條法？

唔信你自打去勞工處問，勞工處一地係答你 你同僱主自己搞掂。

你唔好以為勞工處好保障僱員至得架 啲灰色地帶多撚到

我唔係支持僱主叫人颱風番工，係估唔到有人咁on9 覺得勞工處既颱風政策對僱主有約束力

好低質
完全冇真係濕鳩老細果種氣場

無約束力咖，佢出條例出黎自膠咋嘛，唔洗太認真呀巴打，食埋個lunch好開工了，加油 ! 我瞓多陣先

我唔做19老細

岩
今日打風型警犬都要出黎啦
90後好過份囉

我屌你老母啊

過左十二點就唔洗番工啦
你自己都駁唔到 剩係條例 條例
依個係撚條例咩
你話有約束力 約束僱主啲咩呀？
叫僱員番工 要罰錢定坐監呀？
膠都廢事派比你
打完風 好打去勞工處問喇
夜啦

到00後未呀

咁樣真係好咩？
唔係講佢條例有冇用 咁討論緊咩？
你依家未享用緊條例嘅好處囉，
僱員可以選擇返定唔返，
僱主有咩權一定要員工返工？
無，就因為有條例係到，
copy多次比你睇多兩轉 明咗再回，

黑色暴雨、8號、9號、10號風球下毋須上班

根據《守則》，在8號風球、9號或10號颱風警告、或黑色暴雨警告生效時，僱主不應要求僱員上班，除非雙方有事先協定工作安排。

打多兩轉阻再回你，拜

豬sir?

扮豬蛇扮到咁柒
不如算數啦樓豬

假膠都咁多人陪佢玩

你話冇合約 咁姐係part time啦 後生仔女射波有幾出其 何況仲要10號風正當理由啦 咁你都要上黎講 老腦你貴庚呀？

講好左要返工

唔好講老母啦

0分重作

佢返工嗰陣整親 死左係咪你負責先？

加人一成就想洗死人

請part time咋你

要人老撚都返工就請full time 啦

俾我都唔撚打你工啦

你比幾錢人工咁巴閉呀
三四十蚊閪工飛的嚟返工
車錢都蝕埋 有埋三長兩短你安唔安落？